一人一套拎奧斯卡最佳電影 但你睇到訓著既戲

復仇勇者

Hurt Locker

Revenant邊有拎best picture 個年係Spotlight

我會揀 12 Years a slave

sor 仲以為係

冇記錯成三個鐘 不過都算描寫得好睇喇

斷背山

Revenant真係 係拍得靚囉
屌佢老味tom hardy d口音難聽到 唔撚知佢講咩
Spotlight正

首選一定係the artist

一定撚係二百萬奪命奇案！

好睇喎

提名得唔得 當年早場睇林肯訓到豬咁款

呢套未至於訓著
但都係覺得好撚悶
好睇在係個反派好撚正

星戰一

而家睇返覺得好撚悶
d打鬥on9到
不過個個年代應該係神作黎

有一幕影住個天我瞓死咗

呢套好睇

revenant 唔悶喇 我講緊12 years a slave

拆彈雄心

12 year a slave真係睇到訓著
唔知係咪因爲喺飛機睇 個mon又細又黑套加埋戲又平淡

緊張刺激到咁都睇到眼訓

又係咁撚好睇

war is drug

agger!

有套唔知有無攞獎
亦唔喺戲院睇
講珊迪娜布落飛左上太空